一人N個奇怪身體缺陷

膝頭哥好似無左神經咁
扑極都唔識彈

明明由細到大上科學生物堂老師都話人會有反射神經

點解我會無

係咪得我一個係咁

左手手臂關節位可以整到啪啪聲
但右手就整唔到
利申 細路果時已經開始係咁

左手手腕成日甩較 通常自己扭一陣隻手又搏得返

因為你要係唔知情嘅情況下比人扑膝頭哥先會識彈
上堂老師叫你試 你無彈到係正常 因為大腦一早知到有人會扑你個膝頭 所以就唔會有反射動作出現

我都係唔識彈
我試過同好多朋友試。只要佢地翹腳，用野扑一扑，就會彈腳。但我就打極都唔得。
明明已經放鬆曬，真係唔明點解

條j太長

J有時硬有時軟

我個frd手指中間嗰節骨可以凹入去 然後啲手指就好似個山字咁

反射動作好似不經大腦控制架喎

有同類感覺無咁慘

右腳膝頭哥中間空左，有陣時無聊會用手指篤，其實會唔會越搞越衰

聽到都驚

對眼太大 成日跌出黎

的確唔經 我講緊係你某啲情況下個大腦已經知道某事件會發生就唔會反射 例如你專登去掂會熱水你唔會縮 但你唔小心掂到熱水就會縮

有冇得醫？

如果樓主冇專登控制自己腿部肌肉 就算知道都應該會有反射作用喎 ...
如果知道會有膝躍反射發生就唔會有反射作用
咁醫生都唔洗再做測試啦 因為人人都知會發生咩事 唔係咩